我同咗一個雙性戀同床瞓

是咁的，小弟讀咗兩年Asso
終於升返上U，可以玩下Ocamp
同我同組有一位好Frd 嘅同學叫Dicky
有講有笑，開開心心咁
係玩City Hunt途中，佢不斷借啲兒撞我，仲周不時捉住我手臂
可能我暑假有做下Gym，佢想欣賞下

入到Campsite，佢嘅行為愈嚟愈嚴重
成日攬住我，揸我屎忽同胸部
仲有次差啲揸中我碌鳩
我嗰陣心諗：鬼仔性格啫，外國好興咁熱親

到夜晚瞓覺，大家都知全房人會一齊鋪床褥係地下瞓
但因為唔夠位，我最後自己瞓咗床上面
而且張床係我一早霸定嘅
當時玩完房Game 太攰，好快瞓咗

半夜醒咗先發現有個人瞓咗我隔離
兩個人瞓得勁埋，仲冚埋同一張被
望咗兩眼，佢仲一手扯走張被，搞到我冇被冚
因為唔想再同佢拍埋瞓
最後我唯有頭對腳咁瞓埋半晚佢

到第二朝，佢一起身用就用啱啱瞓醒把聲講：
吓我搶咗你啲被呀？呀對唔住呀？你唔會嬲我架可？
我當堂打咗個冷震
我：唔會，冇嘢
之後我都係咁避開佢

到第二晚玩房Game 先知原來佢係雙性戀
我知道咗之後覺得好不安，好似洩底咗俾人咁
如果我一早知道就唔會俾佢咁搞我
請問各位巴打，咁樣有冇構成非禮罪？

利申：我唔係其他歧視性別取向嘅人，但性別取向並唔可以透過觀察去得知
一般無法分辨佢係外國文化定想抽水，而佢都可能因為誤會我係同性戀，而不斷接觸我

如果換轉係男性向女性做同樣事情，係香港一定可以告佢非禮或者遊蕩罪

大家對性取向思覺變得開放，與此同時，應該將同性或異性之間的身體接觸一視同仁。
同性戀者或雙性戀者可以先表達自己取向，免得有構成誤會。

咪玩啦

其實你都係雙性戀 係你唔知姐

1010

讀asso玩asshole

gym巴打好撚正樓主一定係黑實大隻靚仔 求tf

以為自己好吸引咩

搶被笠=屌撚死佢

唔係囉屌

不了

直接屌佢又會話你小鳩氣

互射返次當無數

艷遇

可能已經人人都知

咪係，一陣又話外國都係咁
唔好咁老土，乜乜柒柒

非Gay post

一開始唔知
後尾知哂都繼續

Yeah!!!!

gay post

非Gay

大大聲屌佢死gay佬啦

最難搞係一開始識，分唔清Gay 定外國文化

有冇人明

聽晚都會係咁
聽朝佢：下我唔小心插左入去呀？ 你唔會嬲嫁可

This

如果係女你屌嚟咗啦

辛咩苦

嘩屌

係又攬唔係又攬, 都知佢擺明抽水啦
但係都算
揸屎忽同胸就肯定100%係抽你水

直接講唔鍾意呢種接觸咪得
咁大個人 識拒絕人啦掛
除非你自己都
有冇扯咗先

認真問
呢個case有冇得告佢非禮？

冇
問題係一開始分唔清

去到揸屎忽同波 就直接屌柒佢
咁對方就會明你條底線架啦
除非你都鍾意比人揸屎忽 而你又揸番人轉頭

我係你就屌到佢飛起

你唔鍾意就出聲同佢講啦

屎忽貼牆瞓

創意台

加甜啦

同佢講清楚啦
如果你唔想今晚個屎眼被開發

on9
咁大個人你唔識say no?

屌咁岩今日係雙性戀日
BTW你真係要告佢？我覺得同佢講清楚咪算

好提議

真人真事

都話唔係Gay post

講梗嘅係一開始
分唔到，事後先知